\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\section{Primer punto}
  Las palabras {\tiny Abeto, Árbol} son elementos 
  {\large de un jardín} que pueden ir {\bf \underline{solos o en grupo}}
\section*{Segundo punto}
  \begin{center}
    Los elementos de \texttt{LaTeX} tienen varios niveles \\
    Algunos elementos se insertan \hspace{2cm} separados \\
  \end{center}
\section{Tercer punto}
  \subsection{Tercer punto - 1}
    \begin{em}
      Cursiva con varias líneas \\ 
      Acabando en una linea par \\ 
    \end{em}
  \subsection{Tercer punto - 2}
    {\bf COMIENZO}
    \begin{flushright}
      {\Large ULTIMO PÁRRAFO} \\ \vspace{1.6cm}
      {\normalsize Final del párrafo} 
    \end{flushright}
\end{document}
